★覺得 臨近97前驚d OR現在驚d?

現在

97前，尤其1997年6月30日

97年 連登仔應該好多仲係小學雞甚至再細

以前聽過有人97年6月30日驚到 躲在”被鬥“震曬 唔敢睇

精蟲

緊係而家啦
美國政府養虎為患
歷史中最邪惡組織誕生咗

正解，世界同支那而家有太多千絲萬縷的關係

應該係幾歲人仔甚至未出世

緊係而家
97 連登仔得幾歲 嗰時D人槓桿太犀利 幾層樓負資產
亞太地區金融風暴

而家係全球金融危機，疫情，全球貨幣戰爭，糧食恐慌，革命全球化，資本主義臨近崩潰， 國與國之間關係惡化
嬰兒潮退休潮問題，幾十種問題一齊黎

lm

2003時驚些

97傳媒係咁話有一國兩制，高度自治，五十年不變，冇咁驚
2003就因為基本法23條加SARS，好多人驚

97民煮回歸開心事黎
有驚過

97前十幾年有幾十萬人移民

驚西咩
沉著應戰啦

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署